[堅定流]熱時直播在線人數計?

FB見到有人POST
好似可以即時睇

百幾人

入唔到，比人炸?

463 x 100 = 46300

最好整埋熱時果個count 做比較

我ok bo

給最正直的篤數大亨
PassionTimes 熱血時報！
Event ID:
直播節目
在線人數:
470
8/6/2017 下午3:27:01

Livestream 在線人數來源:

技術參考來源:

fb邊個post,好想瘋狂like佢

勁呀

返工時間都有人聽?

呢個時間500人好似幾勁

改名做《篤數時報》啦！

係囉
但又要作大怕人知

其實直播有幾百至千幾已經好勁，作大十倍為乜

為廣告商果筆廣告費

認錯肯定好撚多人撐

認錯轉youtube 根本無事

搞毓民先係主因，如果唔係根本wfc

勁還勁，但如果用真數未必cap到高廣告費。
同埋而家咁造假法，你叫人點信果500係堅

好多人就算唔認同毓民，都會敬重毓民，
老鼠成呢啲建制派都讚毓民高質，
班童子軍根本就高估自己嘅影響力，
毓民一早叫佢哋少啲喺FB打飛機，又唔聽

熱狗太睇得起自己姐
由選舉清算到依家最後搞郁撚

依家咪真係比人郁到條撚囉
仲要話做自己thing

想一台獨大，槍打出頭鳥

話唔定係吹雞

吹撚到有萬人聽
廣告費又可以收貴d

跟本個個收哂order,馮有mon既物體都要著住熱血時報

呢個時段500人係冇可能信，有都係開黎播既遮唔會睇同聽

收哂order都係得500

睇個chatroom冷過鬼就知啦
我以前係JTV播戲得200人睇個chatroom都keep住郁

蟲泰自己都話無咗毓民，佢地甚麼都不是

而家咪中曬囉

老實講，稍為用吓腦都唔會摟住個青山大總統，踢走毓民

成班傻仔見教主最少票,又無議員做,諗住收佢皮攞住13萬票大把世界,真係以為咁多人支持永續咩,係因為教主先投比你班契弟昨

睇下下屆仲有無人比票佢地囉 13萬

返工前係屋企開pc掛機
返到公司又開多部

傻閪黃洋達以為計好哂數 ok, 係時侯反抬勒

老人家節節敗退

點知殺出隻顛馬 到你開花

傻閪達唯有住做自己thing

多行不智仆街死

佢而家咪縮埋個龜頭做好自己算
睇佢下屆玩完啦
又冇樁腳
又冇教主扶持
又和理非非

黎緊目標應該就係區議會（補選佢諗都唔駛諗）

如果係補選立會就算旭毓民放過佢地，人社都會照派人去追擊佢地，加上泛民都會派人爭，佢地係唔會夠票贏（暫時）

如果依家係選舉，佢地做街站我一定諗方法派傳單講佢地呢單野比d街坊知道

老人家最忌反骨仔，佢地個到實羅唔到幾多票

有埋authentic third party livestream都唔信，信熱狗呀？

屌你呢排熱狗個FB啲社區主任全部都係用區議會選區個名做title

根本有d係真老細黎，乜都唔識，真係講個信字同埋支持佢先比佢地。平時條數交待到就話講得通，而家咁好難再令人服，會比人覺得佢送錢比佢地。

熱血政治貴為皇牌節目都係得700人咋,有黃洋達都係得咁多

笑撚死朕

不要再說了

大家有冇留意個在線人數應該調過黎，已經冇做到10倍咁大，livestream 一千，網58xx

引申大左，槓桿低左

萬幾人聽陳雲又真係吹得太大